有無人聽日會去沙田睇打睇衝? 應該又會有衝擊

食花生後排揮手區 , 擅長做觀眾

有無人好鐘意留守現場, 但彈到幾十米外食花生